(日經) 一人一件搭小巴遇到嘅on9事

其實一次遇到幾個

啱啱上車諗住坐後面
點知後面冇位
就咁樣遲疑咗半秒
後面條死港女就jip咗我一下

個司機又好似食咗藥咁
乘客上車都唔係特別慢
但佢一開始已經好唔耐煩話: 有位你就坐啦
然後一路上不斷砵9前面啲車
但明明係佢痴住前面架車行
應該一秒行車距離都冇
仲要見到佢爬頭嗰陣同俾佢砵完個司機互啤咗一下

最後有對情侶分開咗坐
男嘅坐我隔離，女嘅坐我前面
咁佢地堅持要講野阻住我訓都算
佢地互相叫對方 阿b 都唔到我理
但條仔中途無啦啦拎出一枝蚊怕水係撚咁噴，我就真係屌佢老母
你要噴你唔撚上車前噴
宜家係架車有蚊咩
噴撚到成車都係嗰陣味on99

生得太高，成日落車撞到頭

伸脷，一米九二

咁巴士咪撞到仆街？

寧願企都唔會上上層

我好快樂 我好難過呀

你做乜9

屌你我都想講

新會然？

唔小心釣到

屌我知喇 自

落車嗰陣個小巴佬竟然屌鳩我嗌有落，而唔係㩒鐘(架小巴有裝)
差啲想屌返佢"咁你揸巴士啦柒頭"
不過嗰陣着緊校服
隔咁多年我都唔明佢點解屌我

大大聲播錄音

小巴有企位 好on9

日日果個時間坐小巴都會撞到果個呀嬸
咁我日日都係果個站嗌有落，
咁佢又係果個站落既

咁早幾個禮拜我有野買就過幾個站先落過
過左平時果個站個呀嬸碌大隻眼望住我
問我仲咩唔嗌有落搞到佢過左站

好撚on9
唔識嗌有落學咩人坐小巴

廢老

大大聲兇鳩佢 問佢：你啞架？比口比人用針聯埋左呀？自己唔識叫呀？